何傳耀急

依加不如講啲關於個學生嘅口號

商台話有200人